筆值6000-10000買notebook

主要係做功課
打小小機（玩到gta最低效能都ok)
睇下片
想輕D，同個mon靚
Dell D個牌子好唔好？
有沒好提議？
唔該哂！！！！

gta 5 最低效就簡單
內顯都夠做
800x600全低一定玩到

有沒推介？
仲有想睇片靚

inspiron 15

XPS 13

好似好多巴打用Dell 7559

開心使用中

性價比高 抵玩 正常底下

樓上用 7559 嘅巴打
想問下嗰 3 個 usb port 係咪應該 3 個都係 3.0
我 power adapter 隔離嗰兩個插 external storage 抄野得 3x MB/s
得另外嗰個 port 有 1xx MB/s
亂入左唔好意思

宜家都諗緊7559定係macbook pro
未用過mac怕唔慣，同埋見好大穫氣
但見7559 成6磅重，因為工作成日拎住走

用緊 macbook air

之前用過 7557 i5 版本

要打機一定 7559 ， 效能冇得比 ， 但如果唔打機 ， 就分別好大 ， 重 ， 好快冇電 正常 3 小時 打機 1.5 小時左右 ， 穩定性 mac 會好 d ， windows 10 始終比較多 error

應該會打 lol
但pro比air 效能更好 差別咪仲大
新手學用mac 1星期上唔上到手

仲有見新果部mac都有問題
好似話斷wifi等

左邊2隻藍色3.0
右邊2.0

三日都俾多啦

本身有 iPhone iPad 底既話 一日已經上手

macbook air / macbook pro 我冇咩點聽過有問題
但 7559 I7 Full HD 型號 qc 問題比較多 好似話唔著機

air 同 pro 效能可能差 20%-30%

如果唔介意 mon 唔係 retina ， 又唔係剪片 / 執相
純文書，娛樂用途 ，兩者冇咩所謂！

利申：now air 13" 2015 4GB + 128GB

唔該哂！！
睇黎係時候入手第一部mac機
仲有想問下如果想安裝window,係咪一定要正板？

我係右邊嗰個快
左邊插兩個 port 插 external harddisk 行 2.0
右邊 3.0
上返 dell 睇應該 3 個都係 3.0 嚟

MacBook iMac

bootcamp 上淘寶買左條 $20 左右 成功啟用

960m型號，有D牌子7k有交昜。